777六點個電視文告就好似當年天皇投降玉音放送一樣咁轟動

係一個地區首長正式承認失敗既象徵
好撚感動

屈dee我屌你啦

五大訴求 缺一不可